如發生突發事件 你會點做

突發事就例如火災或搶野之類等等
因前幾日睇完波士頓馬拉松爆炸同地鐵自焚
所以有咁既睇法
利申：好憎發生大事 人命傷亡既事之類係到拎住手機不斷拍片 食花生既人

正義撚上身

唔通真係眼白白睇住人死咩

即刻上連登開post